「絕密爆料」今日係連登公開反對派某大黨如何靜靜雞通過各項"與共產黨一起發大財"議案，又可以永遠保住貞節牌坊

拿拿拿，我就冇講明係邊個大黨，歡迎某2個大黨對號入坐

首先係盡可能係5區派自己黨既人參選

假設多區成功當選，贏到5席

某大黨入面既呢5個成功當選既垃圾會議員，係果一屆入面就可以分別有一次機會支持通過"與共產黨一起發大財"議員

每個議員各支持一次，就唔會太顯眼引人注意，就可以守住貞節牌坊無痛通過所有"與共產黨一起發大財"議案

破解方法：盡量令某大黨係垃圾會得返一至兩席，令操作難度大增，令金主要收買晒成個反對派唔同大小既政黨當選人做代理人

如果某2大黨加埋有十席
而我係金主，單係向呢2大政黨捐出政治獻金，每屆就足足有成十次機會通過對自己有利，阻止對自己不利既議案
洗咩親自出馬或組黨參選姐，係反對派陣營搵代理人就係最撚慳水又慳力保障自己利益既方法

香港民主黨反對初選
果然一個大黨唔送更多人入去,係應付唔到各金主既需求

本來呢, 我就唔想係選舉前爆大鑊既
但見你黃碧雲仲柒下柒下咁撚樣, 賣港賣撚到畫出腸囉
我咪順水推舟, 幫你個黨一把囉屌
反正你個黨入面有共諜既話
輿論跌撚到谷底呀
都有共產黨保送入垃圾會架啦屌
肯肯定唔會亡黨

今次選舉輸左, 黃之鋒記得同美國官員一五一十交代返囉啵
就話班老議員比班金主全面控制, 選擇前都要幫班金主做撚埋D柒野失撚晒民心同民意啦下